﻿# Thursday, 1 May 22:43:10 +0700 - Weekly report #

## Tổng kết ##

* [Woocommerce] Bắt đầu tìm hiểu plugin cho dự án Vietnam Mobile
* [Sass] Tìm hiểu cơ bản

## Kế hoạch tuần tới ##
 
* [Vietname Mobile] Bắt đầu làm dự án Vietnam Mobile
* [Javascipt] Học Javascript nâng cao
* [Sass] Học Sass nâng cao